[孝子]買抽濕機比老母，邊隻好？

屋企五百幾呎，想買部細細地嘅送比老母乾衣用，唔識揀

屋企用緊三凌 幾好用
係貴小小 依排日日都要用

我都係，有隻move eye果款

巴打咩型號？

買日本製

用緊東芝

我都係三菱
唔知move eye喎
但我果隻係應該係最貴果隻model
全港抽濕量最高
日本製
唔好買平嘢
之前有人送部日立最cheap嘅model俾我(佢得3款)
頂佢個肺夏天送熱風
冬天送凍風都唔知點用
所以前排嬲嬲地一炮過買部最勁嘅嚟用

睇消委會報告開利個兩部DC-22DA/26DA好似平靚正, 有冇巴打用過

三菱個d 日本制都幾貴下